［賀佢老母］今日係美心集團元氣壽司生忌！

和你EAT大把黃店可以食壽司！一齊賀佢老母！

將軍澳呢間今日有開門啊！

影佢地仲好

琴日黃大仙下晝先得十幾個人幫襯 應該就執

咁都有十幾人
不過APM同埋九龍灣千兩好撚多人

Dont make stupid company famous

其實呢句野唔係咁用的

隔離美心有7成爆添

你咁咪就係幫咗佢推廣囉傻閪

大把人已經冇理元氣 乜都唔知 你就沖出黎宣傳 仲要賀乜撚生忌 但乜行動都冇
啲淺黃上吓連登做港豬架咋
極度懷疑係打手

你仲有keep住佢個app ？

有得遙遠無限拎飛（咁佢就可以不停叫號但係無人入去拉長港豬等位嘅時間）你要唔要試下

你肯定無人理？

講緊上連登既港豬啊 會去既人一早就會去啦 點會理你個post
冇食開 唔知佢生日既人見到你個post咪又會去囉

點用？

依加屯市果間平日夜晚都要排隊